(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

熱門+最新都唔見深水埗呢三隻字咩事呀大家
今日深水埗今日深水埗今日深水埗呀！
兩點半要見到你地！
一齊去全港最大軍火庫！

光復香港！時代革命！

行動po要人

出黎遊行呀！

救南亞手足支援

推

南亞義士需要你地

深水埗人輕輕一推

push

一齊去鴨記黃金shopping

去深水埗要叫「回水」同「點唔著」

去添好運飲個靚茶先

唔知今晚有冇party呢

召喚UST南亞仔CALL佢D南亞兄弟幫手

深水埗周末飲食指南食飽飽去行街

召回鴨記勇武阿叔

起身喇軍火佬一齊去睇軍火喇

我愛蛋蛋

唔知激光槍仲有冇貨

iamyourfather

起身呀！行街街呀

召喚紅光管佳麗一齊同叔叔哥哥行街街

各位奴才出黎聲援喵星人呀

冇人記得深水埗

深水埗嬲晒你地買gear就識黎搵我

到我吹雞就冇人撐

推！去深水埗食車仔麵

文仔次次等到燥廿張起跳

等間帶埋巴斯出黎行街先

眼訓十連

2

3

4

5

6

wa十連斷左

再黎過

一齊入深水埗搵UST南亞仔

再試十連

7

8

一齊出嚟

大大力推我啦

1！2！1！2！好耐冇聽人嗌喇

冇人理我又玩豬豬十連

1

9

10

廿連

12

013

14

15

16

17

18

19

20

行動po冇人理！！

方仲賢購觀星筆 CCTV揭警跟蹤

熱門仲未有遊行po!

組隊去叫雞呀

一齊入深水埗打war game

咪再打黃埔飛機

唔好上淘寶 要去深水埗

我要出火呀

Push 深水埗咁多長者街坊，之前又狂射幾十粒毒氣彈，一定要提醒街坊們

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

國難當前！

街坊山定窗都得

一齊嗌
深水埗

推呀

靚靚

推 集會post 上唔到熱門

幫推 幫推

係幫手

大大力推爆我屎忽

FB 見到，個原gif del 左，就搵佢個cache去gen返個gif

携！！！

唔好上淘寶，今日去深水埗！

幫推

今日去深水埗！唔上淘寶！

推 一齊去唱ABC

軍火庫游行

深水埗見

馬雲不愛你 鴨記等緊你

up

Push

行動！

7.21 7.21 7.21！

行動post要推！

潛伏係深水埗既各地美女我來了

pish

黑警鍾情細路女，警嫂寂寞賣淫水

黑警谷住冇得射，警嫂晚晚噴到瀉

May the force be with us

黑警ot搏升職，警嫂玩到一身精

今日深水埗！港島東！

去

借位—— 聽日深水埗食飯推介，全部都係自己人：

深水埗區飲食指南(8月11日)

721

推
今日去ssp呀！

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

推！

光復深水埗
光復深水埗
光復深水埗

再推！

光復深水埗，明天會更好
行下深水埗，connect埋廢老

買觀星筆先

pushhhhhh!

推五次

四

三

完全冇人講

二

一

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

推。

早晨一推

香港警察 知法犯法

人手鬥機器，連登要靠你

去呀

香港警察毅進仔
人又廢
又要威

推文回覆

光復香港，時代革命！

香港警察毅進仔
做狗乞炑

乞米啦撚樣

個個遊行都唔批

深水埗無野輸，反正已經最窮！

冇人講路線ga

咩鬼最惡? 係窮鬼！
搞到以後無人落深水埗買野，到時真係逐個黑警拎出黎燒！

一條直線兩點半見

推啊

一陣見手足

推：
2019年8月8日民間記者會
深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
整咗字幕版 等多D人睇準媽媽分享

阿sir太仆街，暴徒要遊街

今期流行
流行周圍遊行

Pish 文宣靚到

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家出黎砌機

再推

大力推

推佢老母
今日去ssp

一陣見啦

推上熱門！

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

推爆佢！

北角同深水埗同時搞？

遊行取消左架大家自己行街炸

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

召喚UST南亞巴

深水埗！

一齊去買laser

深水步啲文宣好高質

文宣好正

skywalker本人都讚好

721查成點？
721黑警去晒邊？
最近多區有示威又處理到？
幾時提堂？

陣間見

回水！

邊面好玩d

推！一陣見！

要人

應該係軍火市場先啱

又要去觀星了

北角好似改一點維園集會深水三點行

記者朋友你哋好，可唔可以號召啲行家喺每日警察記者會追問以下問題：

1) 721調查進度
2) 解放軍混入警察執行職務我知唔一定真，但可以將呢件事發酵到國際層面，亦可以以此逼佢哋戴委任證
3) 濫發過期催淚彈

以上問題警察一直迴避，一直以冇資料喺手作藉口，如果日日都問，佢哋一定要嘔啲嘢出嚟，如果唔係佢哋個記者會反而會成為警察嘅負累。

希望各位記者朋友可以幫我哋喺每日嘅警察記者會上問到真相，唔該你哋！

721.831

街坊

SSP

推10下

我地係反抗軍，聽日仲有大把勇武Jedi守護香港

破你十連

行動post

Push 行動po

Push 行動啦

九西上係never surrender...0

九西人

陣間見
搵辦事處

黑警夠晒賤

pussshhhhhh

聽講深水埗好多美食隱世

螢光舞王

北角呢

推！！

一齊買雷射槍 刺激經濟

食個早餐再推po

兵分兩路
維園同深水埗

一齊參觀全港最大武器庫

推到癲

九西人，出嚟啦

九西人，出嚟啦9

P

九西人，出嚟啦8

九西人，出嚟啦7

九西人，出嚟啦6

九西人，出嚟啦5

九西人，出嚟啦4

九西人，出嚟啦3

推！

光復深水 鐳射革命

九西人，出嚟啦2

九西人，出嚟啦1

到依加都未訓
Btw應該四點左右出 睇下去到邊

推呀屌你老母

推
721

回水！回水！
除褲！除褲！
錫春袋！錫春袋！

不要說push,試著說721

去食文記

睇錯屌力覺醒

我都想知

去深水埗就買到好多平野架啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

好！

陣間深水埗 港島東遊行 大家可以試下咁..

頭慶慶太熱作發燒，中午出門口中暑都出。

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

啲poster 好高質

Pushhhh

一齊去深水埗啊！

深水埗！光復香港，時代革命！

加油 推

利申:學生年代4年黃金Parttime, 黃金是我家

真係好少人提起

個個停止打飛機啦dllm
仲有今日！！！

深水埗d野咪又係淘返黎

UST男亞仔同張超雄出嚟吹大雞，寸草不生

毋忘721

去到想先買宇宙級軍用武器，仲有冇？
721 721

去深水埗

推爆你

多謝你帶風扇/扇+水！

721警黑合作

諗緊去ssp定維演好

帶退熱貼

推 721

推，721

張Poster超正!!

若要身體好 今日行下深水埗

推返上黎

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

原來我漏左張靚野未出
光復深水 鐳射革命

要去深水埗，唔洗去淘寶

721721721

今日行動一個post都冇！

人呢？
出黎啦⋯⋯

行完去邊

PUSh

Ssp

Gogogogogo 推爆佢

7.21 警黑合作

推上熱門

起身喇

推 完全冇人講 屌你老母
6個死 500幾拘捕
個心去左邊？？？

老漢推車

有冇group

行完GO WHERE~

携

冇gear獨絲應唔應該出

光復香港
時代革命

再推！你班友唔係老人痴呆

啱啱起身 準備整嘢出發

唔識開 開咗可唔可以加我
Tg:n_1520

推
熱門大量唔關事post

721警黑

721呀！！！

推！葵青人全力撐深水步！

推爆

啲圖做得好靚，好高汁！

推返曬上去

深水埗

深水埗定東區

好撚亂呀

深水埗打巷戰

今日可以無post講ssp。。

又曬又熱記得飲多啲水呀

我都想知 可以方便d

推到政府反皮

繼續推

專業人士集會迴響唔錯，試唔試搞大專教職員集會？

721 元朗恐怖襲擊

即刻深水埗 唔好上淘寶

好撚嬲

推爆佢

自推1
日日去遊行 個頭唔會痕

自推2
日日去示威 一齊戴頭盔

自推3
一齊著黑衫 大家都咁岩

深水埗買槍

大家一齊去深水埗鴨記買觀星筆一齊去警署觀星

大大力推

一陣仲買唔買到雷射炮

要實深記易入好多 東區要人

深水埗要人 推呀

唔好上淘寶 記得去深水埗！

平民美食之都歡迎你

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

Pushhhhhhhh

Gogogo

掃蕩深水埗

要人啊 出黎啊！

同我推撚爆佢

激光表演

一齊出黎行街

家陣都收少左文宣圖講遊行講訴求
個個都分曬去睇二創改圖改歌，集中返d啦

五大訴求都仲未有回應，你地對唔對得住d義士呀
#深水埗大遊行
#港島東大遊行
#機場和你飛

希望未出發既和理非巴絲今日一齊黎深水埗行街街

好靚

衝啊屌你老母

一路有靚文宣出爐
大家快d share去ig/fb

今日要見到大家

推！深水埗咁多好野買!

狗衝去深水埗特賣場

係咪無tg ?

自推

我次次去都係即有 最多等一兩張

勇武出動呀

我要食文記！我要食文記！

堆

深水埗呀！！push！！

721!

去ssp！！

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

上

Pusg

有無tg

推，香港人加油

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

深水埗深水埗

721警黑恐怖襲擊

大家出黎啦！

屌力覺醒！

推！

721

救港唔好遲到呀手足

裝甲車深水埗警署待命 鴨寮街商鋪已落閘

【即時】(13:36) 民協區議員楊彧申請下午在深水埗遊行，由楓樹街球場遊行到深水埗運動場，惟遊行不獲警方批准。在深水埗警署正門外，已擺設水馬陣，報案室門外只餘下一條小路予市民和警察出入。在停車場更泊有上星期曾在旺角執勤的裝甲車，記者拍攝時，有警員稱「陣間出嚟慢慢影啦，唔洗急」。

遲小小到

等你